武漢人網上求救我哋應該大大力推

咁難得星火燎原既機會。。。
中國人係去到呢D時候先可以醒

中國人過完依關
就唔會記得報恩

你太睇得起佢哋，唔覺得佢哋會醒

報咩恩

對準中共政權先算

「唔應該對佢哋有太多同情憐憫，佢哋依家所承受嘅苦難多數都係佢哋自己應得嘅」
唔好以德報怨啦，無用㗎

香港人都用咗好多年先醒

冇能用的
不同情不支持

你估Donald trump真係完全為正義，大家有共同敵人ja

如果佢哋起革命上齊上北京咳你支唔支持？

推佢去死就推

傻左?

我地又唔係要做啲乜支援佢，煽動佢地對政權反感已經足夠。唔洗多一個朋友，淨係要敵人多一個煩惱 。

不過過多排武漢知道無希望自然爆發，唔洗幾耐爆到廣洲，其實唔洗做啲咩。

革
咗
俾
我
睇
先啦壽頭，
文革冇得食篤老豆灰當街打死跳河偷渡死都未革呀
on柒膠
睇

Show Blocked User - 波大閪窄

邊到有人咁樣諗過
不嬲都講trump 係利益行先

如果佢地咁樣都仲係唔反抗等死嘅話
咁就真係完全無得救

唔係話唔得
佢地先同香港人道歉
再做先鋒發動革命 受下我地呢接近8個月既苦難
得把口既話只要佢地過到呢關第日都係回復本性

人哋都冇諗住推翻中共
干預中國內政佢哋好返會屌鳩你多事

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

呢個真 過左關咪又繼續讚美黨
根本骨子裡就係奴隸 冇得救

武漢肺炎屬中國內政